是要分手了嗎？

之前發生既事可以睇呢到：

之前提到我男朋友唔覆我msg，又唔主動揾我，成個人就好似人間蒸發左咁…到啱先食飯嗰陣，有把唔識既女人聲突然間打比我，內容大致上係講唔好再煩住我男朋友，佢已經對我淡晒，又話我男朋友同佢講我滿足唔到佢，叫我自己收皮，之後就收左線…

我當時聽完個電話都未意識到發生緊咩事，明明之前同男朋友一齊嗰時都好地地，點解佢一返intern就成個人都變晒…而家仲要多咗個唔知邊到嚟既女仔叫我唔好再煩住佢，個天究竟想我點？係咪想玩死先？

我究竟應該點做？爭返個男朋友返嚟好定係講分手？ 話晒都一齊咗年半，自己真係有啲唔捨得

分手 完。

分啦 都攤哂牌

返intern有女屌 爽

真係已經冇挽回既餘地？

你個名

其實只係一把女聲打比我，我唔肯定係咪真係關佢事…

唔通當佢個電話比人拎左去玩咩

就算係真係拎左去玩
攤牌分手都好合理呀

現實既我並唔係一個大肥婆

分手喇.

分手啦樓主

點解要咁對我
諗返起自己當初真係好傻，竟然會信佢專一，咁就比咗隻豬佢…
男人真係信唔過

無謂自己攞黎賤啦

其實已經講得好白 不過可以試下同佢傾傾 佢應該無block你?

絲打…我係好唔甘心咁就輸咗…

人比人比死人

用輸來諗真係
你當所有嘢都可以量化來比咩

佢冇block呀，仲睇到佢icon, last seen嗰啲，但最近send俾佢嘅msg都藍tick咗，我仲應唔應該揾佢…

仲有機會架 同條女鬥過囉
佢打比你 條仔都未必知架

我WhatsApp到有問過呢通電話嘅事，佢藍tick我冇回應…
而家我唔夠膽打俾佢問…

雖然佢唔係我初戀(之前有兩個男朋友)，但偏偏呢次分手個心係最痛

因為唔捨得同有感情而追番/被追番
都係哂鳩氣 根本無可能番轉頭
有條刺之餘 再分手機會都好大

已經帽事
完了

有冇巴打/絲打可以安慰下我

唔明樓主驚乜
而家喺佢衰先啵，問清楚都唔得？

巴打我都覺…
男人係咪一旦變咗心就唔會返轉頭？

打比佢啦 問清楚咩事 係咪要飛我

其實係咪單純係我床技唔夠好唔夠淫，滿足唔到佢？
如果佢想既，我真係可以再淫啲氹返佢返嚟

女人變心就真係唔會返轉頭啦

去做雞把啦 已完

試下搵下佢 問下死因 如果放得低自尊 可以試下做死狗（不過做完死狗可能仲難放得低）

而家我仲上緊堂…好怕一打完俾佢問清楚之後，會喊到連堂都上唔到
雖然而家既我啲淚水都已經差唔多流落嚟

咁男人呢…?

走堂喇
你呢加咪又係上唔撚到堂

點解又要話我係雞
明明我只係想個男朋友返嚟我身邊

其實你都係接受唔到事實姐
挽留都無意思 放手 收拾心情 做自己野
識多d朋友 傾訴下咪算

如果唔使take attendance既話，我都好想走堂
而家上堂啲內容完全聽唔入耳

肥婆。不了

換轉係你，你接受到咩？
前一晚先大家好開心咁做完，而家就同我講話男 朋友喺出面有第個要分手

一陣打去問清楚想點喇

乖啦,我之前果個都係哄唔番,果史都有求佢,佢都好決絕。之後而家識左個更愛既男朋友,諗番好采果史用左ㄧ日求佢就開始放低 。唔好整cheap自己,愛你既人唔願意傷害你,離開你

我而家算唔算係俾人中出即飛？
(雖然冇俾佢中出，有戴套)

抵你啦死肥婆

我現實中100磅都唔夠 真係唔係肥婆
但32E就真嘅

無事嘅
樓主你專心上埋堂先啦
之後再打電話問下佢，同佢講清楚

姐係而家既佢 單純想要個好砌得既女友
當識錯人把啦 佢而家個個女仔分分鐘屌厭咪又係next

轉頭就有人留TG既啦

咁執著呢d名有意思咩

我冇你咁堅強…而家我只要睇到相關既野都已經好想喊

32E都滿足唔到

如果咁嘅話，真更加唔洗驚
同個女仔鬥過，反正你有本錢

你都講得冇錯既，如果佢仲係愛我嘅話，根本唔會咁對我
睇怕我都要面對現實…

自問自己條件唔係差，點解會做左仆街磁石…

你講得無錯…我永遠都冇可能滿足到佢
而家只可以諗下個會更好

仆街磁石呢d嘢

你有自覺就唔會做到架喇

唔想陣間有啲道德塔利班過嚟話我臭雞
雖然我同佢係有做，但我都好識得保護自己

可能因為我對佢嚟講太矮…我得163佢188

分啦

原則上無咩分別嘅

連登真係一個令人又愛又恨嘅地方
就好似今次咁，有好多巴打絲打係會真心咁同我分析，安慰下我，但總會有啲害群之馬係唔係都話人係臭雞話人gay話人假膠
針唔吉到肉就唔知痛，受傷嗰個唔係你，你唔會明白發生呢啲野嘅時候，再比人話係臭雞係會有咩感覺

但明顯佢係變心喇
變心呢d 唔講咩條件喇 條件又唔會係一日改到
即係收得皮

同你三唔識七

講完又唔會直接知後果/傷害到人

係咁

如果你擺fb
一定唔會有呢d說話
仲可能引埋好多厹tim

仔死仔還在 下個更可愛

樓主假膠，完

明明我身材唔係差，點解唔要我

點解要話我係假膠?

我心最痛都係第三仼男朋友

有幾痛呀？

樓主 你做多咗啦

呢句⋯⋯我都聽過
點知，佢先係唔番轉頭個個⋯⋯

樓主你有冇直接同你男友傾過？

唔分仲係度等咩
繼續lur佢盞人地睇唔起你.

因為條仔當你係雞 你仲要念辦法追番佢 所以你就係雞

傷心就點都會有架喇，但同時要捍衛同move on
拱手相讓，仲要淆底離場，你咁都甘心我冇野好講